政府工waiting list 揮手區

e 到有無人申請政府工不幸中左waiting list 啊, 入來揮個手啦

Waiting就黎expire

waiting list=rip

安慰下你

Housing個waiting list已經extend到出年2月

等明年fresh grad

Waiting list唔係多數會請嫁咩？

唔一定
如果未輪到你
佢又登廣告請人，條waiting list 就取消了

不過有時佢又唔想開board 見人
就整到條隊長一長
到期又出信同你講續期都有的

Waiting list之後有offer

打定輸數 下年再in

勁wo 巴打， waiting 左幾耐啊

In咩？

一個月

Waiting 左九個月收offer

之前冇工返, 搵左份政府工IN, 到我而家都返新工幾個月先有得面試,
希望今次唔係reject信啦

wait左5個月 已入職

In親正苦工多數waiting list
佢都出得幾濫

犀利犀利
我in 過兩三次政府工，都係第一次收到waiting 信，其他既in 完影都無

仲有冇waiting list 緊既巴絲
日日番工等電話
好想走

啱啱打去問左 佢話我係waiting list都幾前下喎
唔知夠唔夠運食n手飯

各位ching有冇list講今年各個部門公務員人手加幅幾多?

有冇人試過waiting list 排第一但冇offer